新手想養美國短毛貓 有咩要注意

佢地真係好可愛

預足夠嘅錢買

好中意傲嬌既貓
有次喺街有隻流浪貓攔住我
係咁用個身擦我隻腳
不過又唔係俾我掂佢
好似一個曖昧梗既女仔

買會唔會俾人屌

呢個我問過價 6500
本來都想買。不過屋企人反對

你係邊到會領養到純種呀？一隻成萬蚊呀

係邊道問